澳州終止中共衛星服務?? 香港有好重要既衛星站??

澳州終止中共衛星服務?? 香港有好重要既衛星站??

澳洲 衛星站 尼泊爾 中興 黃世澤幾分鐘 #評論 20200921

赤柱軍營衛星

中共,澳洲,老美關係極速惡化

老美係米已開始真正備戰,為10月做最後準備??
開始斷其衛星網!!

支那有冇間碟衛星

全球同步間諜衛星就應該冇有都未必好精密

不過東亞、印度、西太平洋就一定有一堆間諜衛星，應該偷呃拐騙都射左一堆上去就算得2年壽命，都會不惜工本射上去
支那d間諜衛星除左光學鏡頭就唔知有冇其他

睇少D世柒啦屌

我理解係支那唔使間碟衛星，而係直接放個間碟去人地國家

間諜

不過支那有可能真係放隻碟當做間諜

間諜衛星又唔係咩先進野可能唔夠歐美日俄勁，但將就日頭用下都唔難